# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-16 05:27+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-06-27 08:04+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: galerie_flask/actions_blueprint.py:44
#, python-format
msgid "Unknown server error: %(e)s"
msgstr "未知服务器错误: %(e)s"

#: galerie_flask/actions_blueprint.py:81
msgid "Failed to authenticate"
msgstr "无法进行身份验证"

#: galerie_flask/actions_blueprint.py:121
msgid "All items were loaded"
msgstr "所有条目已加载"

#: galerie_flask/actions_blueprint.py:154
#, python-format
msgid "Added %(url)s to Pocket"
msgstr "已将 %(url)s 添加到 Pocket"

#: galerie_flask/actions_blueprint.py:163
msgid "Setting updated"
msgstr "设置已更新"

#: galerie_flask/actions_blueprint.py:214
msgid "Group updated"
msgstr "分组已更新"

#: galerie_flask/actions_blueprint.py:280
msgid "Instapaper username or email is required"
msgstr "Instapaper 用户名或邮箱是必需的"

#: galerie_flask/actions_blueprint.py:289
msgid "Failed to log into Instapaper"
msgstr "无法登录到 Instapaper"

#: galerie_flask/actions_blueprint.py:325
msgid "Failed to add to Instapaper"
msgstr "无法添加到 Instapaper"

#: galerie_flask/actions_blueprint.py:326
#, python-format
msgid "Added %(url)s to Instapaper"
msgstr "已将 %(url)s 添加到 Instapaper"

#: galerie_flask/pages_blueprint.py:263
msgid "Twitter feed already exists"
msgstr "Twitter 订阅源已存在"

#: galerie_flask/pages_blueprint.py:265
msgid "Feed already exists"
msgstr "订阅源已存在"

#: galerie_flask/templates/add_feed.html:3
msgid "Add feed | Galerie"
msgstr "添加订阅源 | Galerie"

#: galerie_flask/templates/add_feed.html:8
msgid "Add feed"
msgstr "添加订阅源"

#: galerie_flask/templates/add_feed.html:9
#: galerie_flask/templates/settings.html:9
msgid "Back to homepage"
msgstr "返回主页"

#: galerie_flask/templates/add_feed.html:17
msgid "Twitter feed"
msgstr "Twitter 订阅源"

#: galerie_flask/templates/add_feed.html:26
#: galerie_flask/templates/add_feed.html:35
msgid "Feed URL"
msgstr "订阅源 URL"

#: galerie_flask/templates/add_feed.html:44
#: galerie_flask/templates/update_feed.html:14
msgid "Group"
msgstr "分组"

#: galerie_flask/templates/add_feed.html:58
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: galerie_flask/templates/add_feed.html:60
msgid "Other ways to add feed"
msgstr "其他添加订阅源的方式"

#: galerie_flask/templates/add_feed.html:62
msgid "1. Drag this bookmarklet to your browser's bookmark bar"
msgstr "1. 将这个书签拖到浏览器的书签栏"

#: galerie_flask/templates/add_feed.html:63
msgid "Add to Galerie"
msgstr "添加至 Galerie"

#: galerie_flask/templates/add_feed.html:65
msgid "2. Add"
msgstr "2. 添加"

#: galerie_flask/templates/add_feed.html:66
msgid "this"
msgstr "这个"

#: galerie_flask/templates/add_feed.html:67
msgid "iOS shortcut"
msgstr "添加 iOS 快捷方式"

#: galerie_flask/templates/add_feed.html:70
#: galerie_flask/templates/login.html:79
#: galerie_flask/templates/settings.html:31
#: galerie_flask/templates/settings.html:78
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: galerie_flask/templates/base.html:8
msgid "A Pinterest/Xiaohongshu photo wall style RSS reader"
msgstr "一款 Pinterest/小红书照片墙式的 RSS 阅读器"

#: galerie_flask/templates/error.html:3
msgid "Error | Galerie"
msgstr "错误 | Galerie"

#: galerie_flask/templates/error.html:8
msgid "Oops something went wrong"
msgstr "糟糕，出错了"

#: galerie_flask/templates/error.html:15
#: galerie_flask/templates/settings.html:24
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: galerie_flask/templates/feeds.html:3 galerie_flask/templates/feeds.html:8
#: galerie_flask/templates/settings.html:12
msgid "Manage feeds"
msgstr "管理订阅源"

#: galerie_flask/templates/feeds.html:17
msgid "(No feed)"
msgstr "(没有订阅源)"

#: galerie_flask/templates/feeds.html:22
msgid "(filtered)"
msgstr "(已过滤)"

#: galerie_flask/templates/grid_end_buttons.html:13
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: galerie_flask/templates/images.html:41
msgid "Save to Instapaper"
msgstr "保存至 Instapaper"

#: galerie_flask/templates/images.html:53
msgid "Save to Pocket"
msgstr "保存至 Pocket"

#: galerie_flask/templates/images.html:60
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: galerie_flask/templates/index.html:3
msgid "Galerie"
msgstr "Galerie"

#: galerie_flask/templates/index.html:10
msgid "all groups"
msgstr "全部分组"

#: galerie_flask/templates/index.html:16
msgid "newest first"
msgstr "最新优先"

#: galerie_flask/templates/index.html:17
msgid "oldest first"
msgstr "最旧优先"

#: galerie_flask/templates/index.html:23
#: galerie_flask/templates/load_more_action_buttons.html:9
msgid "Are you sure you want to mark this group as read?"
msgstr "确定要标记这个分组为已读吗？"

#: galerie_flask/templates/index.html:33
msgid "✨ all read ✨"
msgstr "✨ 全部已读 ✨"

#: galerie_flask/templates/index.html:39
msgid "has"
msgstr "有"

#: galerie_flask/templates/index.html:39
msgid "unread items"
msgstr "个未读条目"

#: galerie_flask/templates/load_more_action_buttons.html:12
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: galerie_flask/templates/login.html:3
msgid "Login | Galerie"
msgstr "登录 | Galerie"

#: galerie_flask/templates/login.html:7
msgid "Please login first"
msgstr "请先登录"

#: galerie_flask/templates/login.html:9
msgid "Type of RSS aggregator"
msgstr "RSS 聚合器类型"

#: galerie_flask/templates/login.html:14
msgid "Miniflux API endpoint"
msgstr "Miniflux API 节点"

#: galerie_flask/templates/login.html:23
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: galerie_flask/templates/login.html:31
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: galerie_flask/templates/login.html:47
#: galerie_flask/templates/settings.html:75
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: galerie_flask/templates/login.html:49
msgid "Set up using a code"
msgstr "使用初始设置码设置"

#: galerie_flask/templates/login.html:58
msgid "Setup code"
msgstr "初始设置码"

#: galerie_flask/templates/login.html:72
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: galerie_flask/templates/pocket_oauth.html:3
#: galerie_flask/templates/settings.html:3
msgid "Settings | Galerie"
msgstr "设置 | Galerie"

#: galerie_flask/templates/pocket_oauth.html:8
msgid "Connected to pocket"
msgstr "已连接到 Pocket"

#: galerie_flask/templates/pocket_oauth.html:9
msgid "Back to settings"
msgstr "返回设置"

#: galerie_flask/templates/settings.html:8
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: galerie_flask/templates/settings.html:17
msgid "connection"
msgstr "连接"

#: galerie_flask/templates/settings.html:18
msgid "[Server authenticated]"
msgstr "[服务器端验证]"

#: galerie_flask/templates/settings.html:27
msgid "Show setup code"
msgstr "显示初始设置码"

#: galerie_flask/templates/settings.html:38
msgid "Instapaper connection"
msgstr "Instapaper 连接"

#: galerie_flask/templates/settings.html:43
msgid "Log into Instapaper"
msgstr "登录到 Instapaper"

#: galerie_flask/templates/settings.html:45
#: galerie_flask/templates/settings.html:93
msgid "Logged in as"
msgstr "已用此身份登陆"

#: galerie_flask/templates/settings.html:50
msgid "Log out of Instapaper"
msgstr "从 Instapaper 登出"

#: galerie_flask/templates/settings.html:54
msgid "Instapaper username or email"
msgstr "Instapaper 用户名或邮箱"

#: galerie_flask/templates/settings.html:61
msgid "Instapaper password"
msgstr "Instapaper 密码"

#: galerie_flask/templates/settings.html:85
msgid "Pocket connection"
msgstr "Pocket 连接"

#: galerie_flask/templates/settings.html:91
msgid "Connect to Pocket"
msgstr "连接到 Pocket"

#: galerie_flask/templates/settings.html:98
msgid "Disconnect from Pocket"
msgstr "从 Pocket 断开连接"

#: galerie_flask/templates/settings.html:103
msgid "Infinite scroll"
msgstr "无限滚动"

#: galerie_flask/templates/settings.html:110
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: galerie_flask/templates/settings.html:111
msgid "No"
msgstr "否"

#: galerie_flask/templates/update_feed.html:3
msgid "Update feed"
msgstr "更新订阅源"

#: galerie_flask/templates/update_feed.html:35
msgid "Are you sure you want to delete this feed?"
msgstr "确定要删除这个订阅源吗？"

#: galerie_flask/templates/update_feed.html:37
msgid "Delete feed"
msgstr "删除订阅源"

